強烈要求解放軍向全世界宣戰

犯我中華者 雖遠必誅

解放軍臨老過唔到世, 仲有邊個同人打生打死

老冇認同